全民帶頭盔豬咀

香港已不再安全，
其中一個無聲抗議，
應該是全民每日出街都帶頭盔豬咀，
以防警察無差別襲擊！

同意！
但最大問題係冇貨

推！

我都係經常留意住有冇貨，前幾日終於買到